[月經] iOS集中討論區 (158) iPhone 12 / 12 Pro 有實機任你摸

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

大家咩情況先會用慳電mode

冇電，要出成日街，聽歌，待機

少過30%而短時間內無得充電

想問吓依家ios係咪無左內購排行榜睇?我記得以前有得睇依家揾極都揾唔到

12pro
一返到屋企就除套裸機好正

其實100%開有無用?，你知se2個電幾勁架啦

Chok囝又去咗邊度買餸？

12白唔差喎其實

長開

+1

cls呢排成日失雞無神就爆

追post追死

唔會用，慣咗帶尿袋出街，唔需要用慳電mode

長開
有必要用cpu嗰陣先off 例如edit相/片嗰陣

lm

有有人等唔切Pro 決定買12算？

唔好呀，忍呀，我mini都差啲等唔到走去買pro 好在忍到

有心動過一下 但都係等下
快啲出返AOS啦頂

真係要換就等啦

積極考慮緊要唔要Xs 轉12 mini

大家用咩case 12pro

除左粒電，諗唔到咩原因唔換

非原廠透明

我X都諗緊

開咗部金色12pro，其實隻金好淺色，有時燈光望落去條邊都幾似銀色，冇咩土豪feel

冇用過 6s plus & 11 pro max
Office 長期有得叉電

開慳電mode 會熄咗background sync 做嘢唔方便
11 pro max 輕鬆用一日

Share sheet嗰排 whatsapp contact好阻埞

無知一問background sync咩app要用

以前慳電淨係降頻cpu
依家熄埋後台 降亮度之類
我都唔會突別去開
當慳電mode係提你要差電

啫email 啲垃圾 主要係通訊app
其實仲有其他app嘅 由其係個app db 係放係cloud 手機嘅資料係cache嘅話 就會好依賴sync

熄 background 真係會死人冧樓

8 好掙扎上唔上 12 pro

不過我長開low power都係收齊whatsapp tg

唔好 pro max 更佳

Outlook 得唔得 用得最多係佢

+2
慣咗長開

too big

background refresh同push notification兩樣嘢嚟，push notification係獨立運作

就算無background refresh，你收到email/message撳個notification打開個app，0.x秒內隻app都refresh完

熄background refresh最明顯應該係影響係background download嘢嗰d e.g. dropbox

magsafe透明

我都長開，outlook一樣無問題

但條邊好撚閃好大對比

Off topic 問下
iPad Air去邊度貼Mon貼好

星際

同埋native mail app

Why not!
利申8準備上12pro

Thanks, 今日去拎機順便去貼埋

chok子換機未

蘋果話用magsafe charger會搞到個case有個印係度

X 轉 pro max
舊電真係好緊要

ifixit拆解咗12同12pro
內部90%相同

pro多個鏡頭同LiDAR
pro係6G RAM 12係4G RAM

除咗底板同同鏡頭 其他硬件完全一樣
可以彼此交換使用

紅字應該係最重點分別

不了

係咪都係同我一樣等緊ProMotion

點樣可以將WhatsApp既相 出現埋係照片到？
我以前整到 換左電話就唔記得點整

都可以咁講
不過touch id 細M字緊要啲 同埋電量

 pay仲未加到卡可以點搞

姐係可以改機加ram

尋日拎機，
隻藍精靈為咗水我買Applecare+，
居然同我講12冇舊機咁襟跌
屌佢老母有冇職業道德

cls以為9點先開reserve 8點11先起身
今日大貨8點9

到底係點 呢個又咁快 其他就咁慢

而家仲難玩過 IR 人機大戰

之前賣左s20+想買多部an 玩
但成個手機台係咁碌都係講緊iPhone
jm9

pro max十一月先出，有排講

免費現貨通知bot

留名

唔知今次會係12 mini定12好賣啲呢
以往6/6s/7/8年代都係細機好賣啲

貴既第一水會賣得好
長遠黎講最平既會最好賣

所以我投 mini 一票

有無人覺得12 6.1都好大部
我覺得mini最就手

但遲左一水
唔同之前同步開賣
熱潮落曬去12同12 pro度
好多細機撚都等唔切換左12先

12 pro 金色呀
幾時先有大貨

大家會用套定mag case?
用mag case又係刮花
用套又無咗12特色

今朝仲瞓緊覺

AOS係咪每日得一水？

2個星期都等唔切，即係根本唔係真細機撚

想問Studio A 係咪都有機摸？

大把地方都有啦

收到兩日前買iPhone份問卷
終於知道個男精靈叫咩名

但大家番唔番到去5.4呢個尺寸？

當年6S 用半年換Se

想問下你地用新IPHONE, 仲用唔用得番d舊嘅whatsapp sticker?我d舊stickers全部都 這個貼圖顯示無法使用

whatsapp 真係好垃圾

斬掉重練啦

我都無啦啦收到, 但我無落士多好很耐, 有古怪

btw, 在城城果左張$29貼又唔錯, 好滑

無事, 直過用返晒

我係之前加佐我的最愛果D, 而家用唔返, 就算del完,人地再send比我我再加, 都顯示無法使用cls

你有喺官網/門市買嘢就會收到問卷

我尋日都喺城城度買咗mon貼
$49兩塊
好滑

5.4其實已經好大

有冇巴打apple pay加唔到卡試過好幾次都係咁

我整咗個shortcut叫佢40%自己開

有啲卡有限制加嘅次數
如果舊機加過可能會加唔到落新機
要打上銀行搞

咁麻煩

依家有冇邊種背貼貼左之後可以令12隻blue睇落最似Navy Blue同埋有磨砂感覺？

magsafe真係睇唔明
pd 18w推唔郁，下格佢會問幾w？

邊有人買12㗎

release返啲卡先

pro用到一日，但usage 其實得6個鐘screen on
最後分半鐘先講電量

咁都有人鐘意輕d相機唔洗咁勁既

咁多人呢個階段買？少人買pro max？

12條邊靚d
其實2部咪差唔多
長焦同LiDAR自己冇咩用

姐11 pro 係勁啲

12用app睇youtube冇hdr正常？

升左12.4b4順左好多 又好似唔洗換機咁

12.4?

你點過㗎？我之前x轉11用itunes backup過機所有sticker冇晒

膠套柒，但皮套又會有印

應該11 xr都勁啲，呢兩部講緊新機嗰時screen on 1個鐘10%

14.2 b4 sor

唔係咁多人鍾意大機
而且12/12 Pro啲spec都夠哂用

預計幾多有正式版

suckerburg嗰幾個都係垃圾

你要轉機前獎 bookmark 左果啲腥一次比人， 之後要做埋呢啲對話backup

係新機再一個一個咁加返。

如果係sticker pack 就好啲， 就咁down 返成套就得， 但唔知如果無得down 果啲係咪都要做定backup ， 要等其他巴打答

我自己粗略估計應該去到b7左右就gm掛

而且我諗又要整埋magsafe啲bug所以都應該仲有幾個beta要測試

一個月左右

12 條邊正， 但玻離背好反光同好吸手指紋

Pro 背正但條不鏽鋼唔鐘意

點解唔可以有一部係用12 條邊同12 pro 個背

諗緊12 + apple care+好定12pro好

嗰價錢difference我覺得就係嗰2gb ram 其他嘢我都用唔著

你幫番網上銀行未？
有可能你舊機未有轉卡授權

頭先再去睇老母麵藍真係好得

講明要20w或以上

驗眼

但係我試過用另一張新卡都係加唔到落去

20w一定要用佢原裝牛？其他廠佢18w再上就65w，咁佢最多只食到20w，會唔會其他牛會跌返落18w差？

本身用緊14.2 beta
如果出新機係咪都要升做14.2 Beta先iCloud Restore到？

我指係你先登入番曬d網上銀行，裏邊應該有得加番wallet，經呢種方法加卡

我都想知，我手頭上冇9v2.22a=20w

最近20w都係9v3a=27w，一跌就18w

睇你接唔接受到大咗重咗，接受到就上

想同8差唔多就mini

唔係

用third party 牛都得，只要20w或以上就得

只要個type c port output 最少有20w output 就可以

但無20w output，佢會跌去18w or 15w喎

5.8都覺得大

so9sad

應該話最大同最細果班都等緊黎緊既pro max同mini
有fd用開大機都堅持買max
呢個階段買既都係想搶先試新野

其實d牛個操作唔係咁，唔係話9v就一定出3a,都伯出到2.幾a

我自己買咗個type c usb去睇返電壓電流

用緊11 pro max
我換都係會換max

+1 大換細好不智

咩牛？

8仔上12pro用家係到
部機重左同大左 個mon大真係好正 同埋粒電大過8仔好多 開心使用中

我一直以為pd要碰得啱個組合先開始俾電

可唔可以share

其他廠既牛都係咁，個d無20w output

我最初都以為係，直到我買咗個type c usb去度先發覺唔係

你有冇度過v同a?

例如佢寫9v/3a唔代表佢唔可以出2.幾a

yes

再補充下，pd牛只係定咗個v eg 5/9/15/20v

佢寫個電流係呢某個電壓低下最高出到幾a

例如5v1a, 佢都可以出到5v 0.2a

差好遠喎

一係全磨砂一係全亮面啦

我一拎機佢就問我知唔知咩係ac+

你會唔會換
心大心細換石墨黑

本身11 pro max 灰 想換藍/金

咁支那傳銷feel

用開6s真係覺得6.1好大部

上咗ios14 諗住自訂icon
想請問有冇shortcut係set到襟咗個icon而唔經捷徑開到個app㗎？

城城姐係邊到

11 pro max用緊綠色

好好食架

同意

出咗就買ac+ 裸跑

你唔係用白鴿架咩

要跑ac+數?

成街都無貨，炒狗死全家啦

12好多
pro就無曬

炒狗都係炒pro姐
12啲色真係頂唔緊

白鴿上唔到連登

睇個款似

我見有啲寫5.1v，5.2v 嗰零點幾difference 會唔會有影響

有fd攞機都比人sell
又真係落搭

依家水果舖全部都要跑數㗎啦 你估你喺外國買嘢咩

長用+半裸唔用套 咪買囉而家每一年兩次都抵嘅

Pro電差d會唔會係因為個moon最大800但12只係625 nits

依家個mon勁多塵

勁吸塵

機數好似唔洗跑，但ac+好似一直都要跑

買watch 果陣冇sell我

可能夠數/疫情唔洗跑？

唔同你講一陣你又話唔知，跟住喺個genius bar發脾氣，大把呢啲人啦
就算去到外國買人地都係有責任要提ac+

嗰日拎機個男精靈好似冇sell我

Set咗捷徑below 50%自己開

用緊細機想換大

理論上測試係應該要同一nits

唔係一部最暗一部最光已經唔洗比

電嘅相差估計係cpu 頻率最大影響，其次係RAM

堆youtuber一味set哂max brightness

你掛住咸濕人聽唔到？

其實ram食好少電，cpu睇跑分應該係接近一樣，最大差異真係亮度

應該冇

終於拎咗我同藍精靈話想睇吓12藍,佢問我係咪想恥笑吓其實實物真係正常好多,不過我都係冇後悔轉

可能係

琴日去買watch先sell完一輪

諗住長開
Set左100%無反應既？

轉左揀12pro?

我都有d心動
不過諗諗下都係鐘意細機
日常使用太方便

試過一年8+就唔想再用大機

12白,睇曬實物我自己都覺得12嚟講白最靚,最核突係紅唔係藍玩過pro都幾好,黑靚過藍,但冇話想轉pro,條邊好多指模

我就係想要pro

11 pro 都800nit, 又唔見咁差？仲要咁代5nm 喎

aos一有又唔夠bot狗黎

都係用套姐
我買左12pro藍用左套好似同其他機無乜分別

跟本隻藍就唔差

我應該會用陣透明case先嘅藍精靈自己都話其實最後都係用套心急想過嘢但今晚先會喺有wifi嘅地方

啲相真係影得好差咩玩具藍麵麵藍實物唔係嗰回事

咁你唔好用MagSafe 會有印

其實冇乜理呢樣嘢,聽啲人講話唔好用?

炒狗仆街 想自用都買唔到

係 琴日去完apple store 差好遠

而且隻色"克萊因藍"大有來頭

連甩色都向iphone 5致敬

長知識如果我冇轉,見到實物我都會接受到,麵麵藍就真係不能接受

你對佢做過乜

咁易甩架咩

露銅🤤

Apple store demo機黎

Scuffgate

12多到蟹

apple store堆機
charger位都可以磨到甩哂色

俾人輪咗三日呀

咁易花

仲未諗好買咩機

屌你

有冇行山app推薦呀咁多位

aw個行山健康app ？

個個都鳩插部機

TrailWatch

等pro max 買黑 256

太大唔會諗

深水埗特賣城

我用緊11 pro max
所以會想買返pro max

上個禮拜賣$39
咁快變左$29

有幾隻牌子既, 我果隻係hoco, 我上星期已經買定, 果時$29

屌

Search 佢fb

尼啲ac+包唔包

個個拎上手捋幾下，捋到甩埋色

Demo 機 apple 自己搞掂啦

怕買完自己用一排都會咁

炒果班好多都係手動
點解人地得你唔得？

哦 咁同部機花咗一樣處理 解決方法係俾錢扣ac+ 次數換機

笑到仆街啲名

玩幾日已甩

摺摺已經笑撚死

啱啱經過希慎間士多
門口打哂蛇餅
入到去仲要無現貨淨係有得撚機

都唔出奇，訊號強自然要用多啲電

個moon size

電少咗200mah 差唔多啦

係，moon size + mah細咗

有冇人睇完實物 改變主意 (顏色）
我 12pro 藍 >> 黑

Ac+ 爆前爆後都換得？
想下年trade in + 裸機是咪出13前成部換？

摺摺又係乜

用左咁多代黑, 我第一次買非黑色

apm多人到
唔想排仲未摸到實機

如果12隻藍變成咁就好

before

after

再深啲都得

上去豐澤 / 衛訊

成塊老母板換過去都得，12改6/512GB不是夢

絲打

但胃信嗰啲個防盜成隻燒味飯咸蛋咁大隻
完全揸唔到上手

Apple快啲俾人好似買Mac改spec咁買iPhone改spec啦

咁快玩到殘哂

magsafe+apple watch嗰個摺摺
呢個改得幾好

等六神合體機
今代12同12Pro裏面幾乎一樣，零件可以互換

之前聽講有個notes app係香港人寫
請問係邊個app

想問有冇巴打iphone12 用唔到hsbc app?

GoodNotes

重點係全部你都唔會估到 你唔問人就一定唔知

thanks.

摸完實物有啲信心可以裸跑

你唔係以為張相係佢影呀嘛

官網睇,belkin全部露m

隔離殼post 跌一下就爆moon喎

唔夠唔戴套了

唔怪得apple今次d套無半包

似係不鏽鋼上噴色
耐左甩左一層色

鋼易花唔出奇

想轉12mino另一個原因係手汗太多
用face id方便好多

我仲未摸過實機 諗緊有冇必要買pro為個相機

詩伊件衫

12mini 改pro

mini唔同size點改？
12、12Pro係同一個模出一雞兩味先有得咁玩啫

有冇人AOS訂完睇唔到order？

當我冇講過

不鏽鋼色係染上去, 唔係噴架

原來而家iPad Pro都係送20w插頭

咁樣揀白色可以保平安

我望實物係下面咁喎

有冇人買咗蘋果嗰隻透明殼？易唔易癡指紋？
想買

真機比較似下面
上面嗰張似係影完手多落個filter
或者現場啲光真係太勁所致

XS max 轉12 pro 開心使用中
用左一日唔係好覺細左好多
可以單手使用好爽

大家部11會唔會成日有人打嚟聽唔到對方講咩，要打第二次先有聲

琴晚放工去ifc望其實係仲深色過下面幅圖嘅,我換嘅應該換mini藍

想問下我個wallet變成咁係咪要重裝
同埋個itunes可唔可以儲兩個backup? 姐係iphone7一個iphone12 pro一個咁

爆前mon平啲，未必係成部換

但輕咗會feel到 但都係會想買max

可以
7 7plus X都係分開backup

delete左個app重裝 再係舊機generate security code入落新機就用到

aos依家幾點開？係咪好似以前搶airpods pro咁

其實差唔多
圖1就室外/強光下，圖2就室內/暗啲嘅地方

媽咪麵咁藍就最好

Yup
其實都唔難
可以睇返HSBC嘅Q&A
用左幾分鐘就ok

有冇人個mon黃過X / 11pro

個遠鏡好少機會用，你當係多2GB RAM

買2GB Ram用多兩年

thanks 8 轉12 唔知要咁

其實12pro 多2gb ram同12個分別大唔大

銀行app轉親電話都有啲煩😂

有冇XR用家升咗IOS 14分享下?THX
利申IOS 12

用得耐touch id 唔記得密碼

前面換moon 後面換機

12藍肉眼睇又好似正常小小咁...
隻色奇撚怪怪

1GB ram已經夠你keep多3個app：safari、premiere、snapseed

同埋留意返上面呢2條片係iOS12
升咗13會食多咗ram
3gb嘅前一隻game已經reload，4GB嘅word同excel都reload晒

我燒撚左機

RIP
但搞乜會燒..?

why

有冇人12 pro 個payme 每重開app都要重新登入一次

希望佢整番個touch id 啦，除眼鏡都unlock 唔到

無搶AirPods Pro唔知同唔同
而家係隨時彈幾部出嚟買咁，捉唔到路

IMAZING連極都連唔到部IPHONE 12PRO
只係會連到1秒之後就斷開左 有冇人都係咁

門市購買個到會變咗綠色

呢D software仲敢用何必呢

要改APP文字檔 得依D先用到

最簡單買12，然後出去貼塊磨砂底，搞掂

12實物睇落真係唔差

iPad Pro 10.5 都仲係睇唔到4K YouTube；
天生軟件問題

係，但見到都㩒唔到
俾炒狗㩒晒

屌你老味味12PRO搞撚左2個鐘都連ITUNES都連唔到
其他IPAD個D就一野就連到 係咪得我一個係咁

今代個背係平定係有少少曲曲地？

12 pro 好似好多災多難咁

前後都平過港女個飛機場

我鐘意啊

臨走派福利

Iphone好好
利伸隻修仲用緊11 pro

Same 我12都係咁 每次都要重入

唔work 既
照你個個整

我岩岩試左重裝個payme
重新set過哂d野就冇問題
但就連唔到通訊錄

電量如何, 滿意嗎

？？

sorry, 我覆錯你嗰post
我見有個巴打話升左14, 燒左底板, 嚇到連post 都覆錯

我升左1個禮拜都冇
起身拎電話就開唔到機

我之前用嚟裝舊app .ipa

唔知點解最低要A12
iPhone X都仲未有

睇睇下金色又幾靚

唔係燒左都唔諗住換12pro 激撚死我

Ipad2019(A10)都冇

Lidar其實係咪真係咁勁 唔太feel到

我唔係高用量用家, 所以電量都ok

12pro 有LIDAR 多樣野玩
識自動幫你度高
以後冇得報大數

買左部12綠比老母
隻綠色幾好J

我用黎scan自己間房

幾好玩

用咩app?

呢個畫面入面係咪無得調page 次序？

lidar scanner

冇 好垃圾

用lidar機既measure app可以度高

但事實上係未有lidar killer app，個tech係勁既

同埋想知lidar係夜拍個優勢明唔明顯? 睇youtube d review又無突別比較12同12pro

其實好撚中

ipad pro一早玩緊
幾準，最多+-1cm, 真係無得呃

岩岩試過scan 間屋果啲 都唔太得
但幾得意

你地真係覺得m字額無問題

用ipad pro 2020個lidar效果好d

應該係因為個sensor大d

Ios14間唔中會疾

大意就係:

APPLE 綑綁住大家, 淨係食個老本
明明做得到, 唔到, 吱牙膏

唔會做唔到

就好似當初Gmail出Dark Mode咁，超慢咁開俾啲User

今次YouTube都係一樣，要慢慢等

正常使用中

男人用會點

大陸宜家最hit係12綠
賣到斷市

touch id我諗係變唔切

係咪真係輕好多？

唔會做唔到，不過又係一個brand打10個brand

我係覺得Apple唧牙膏

但唔討好啲人將每個brand 嘅優勢結合嚟話另一個brand做得差依種表達手法

三星窄框，sony power 制指模

但同時三星無側power 制指模，sony 冇窄邊

感覺到係輕左
但又未至於輕左好多

可能係mass production 唔切

既然可以舊年11月左右流出尺寸，即係protype已經喺個時整緊，要改過design，cut M 額，生產touch ID，未必做得切

蘋果證明Software > Hardware
屌住買唔緊要，最緊要買番Apple

其實kiki佢地買Pro Max可以順便拍埋片都未定。

agree 半年時間做 touch id hardware design同改 system? 唔係你地諗咁易 連登仔講就易 要你落手做就知有幾難

竟然係12綠

以前佢地1年一小改, 2年一大改
但X XS 11 12, 四年, 感覺都仲係小改 改黎改去都係相機 (顏色唔計啦屌)
仲有6 6S 7 去到8先有無線叉 慢到

下一部有touch id既話我屌柒apple

Under screen 指紋正d

咁你而家可以屌定先

而家唔知佢唔想ipad用face id所以用touch id，定佢之前未整好touch id

軟件都係吱牙膏,11pro night mode 廣角同自拍係唔畀你就唔畀你,12先比你,係要逐少逐少放畀你

之前好似有講過做唔到full screen detect 寧可唔出

我懷疑過佢software downgrade 11pro個相機

真係難服侍

改黎改去，將來收唔返啲零件做SE黎賣點算

無線叉電都係過下癮，扮簡潔啫

去旅行type C pd叉電見真章

咁應該hardware limitation?

鳩估將來啲option要俾月費先有得unlock
好似Tesla個自動導航咁

賣新機好過比月費,月費應該唔多人畀
依家比咗DLC買neural cam,有返廣角night

出到黎bug撚過iPhone 4條天線又畀人屌

用到
但你用之前要部機多過50%電先試到
因為佢要達成左部機低過50%電先會執行個指令
同埋叉電多過80%佢又會閂返低電量模式

ipad出係因為多位 都未計商業考慮

好似iphone轉m額果陣ipad仲係home掣touch id緊

遲下正式推出嚟先知
而家嚴格來講仲係試緊 唔係個個有(好似係)

買藍定黑色好2部都好靚

pro?

唔知點解我覺得佢係搵Air試嗰粒touch id先
但係iPad用起上嚟唔太方便 特別係你配keyboard

有冇人有pro石墨黑相睇吓

係

嗰個咩Quick Take
都要限A12以上

我買咗藍色 但係而家想要黑色

12pro 電量 呢張圖到底要點睇

你中間叉過既

LM

電腦過野叉咗少少

我個陣都掙扎咗，好彩買咗黑色，開心使用中

12pro真係用電快好多
之前用11都無咁快

冇用5G都用得快？

過去4天嗰度SOT/電量

到而家都仲未見有
實機 無出生果鋪都係未見過

無5g，100%用一陣就95-96%，都未見過99%

agger

頭幾日係食少少

用過samsung 會死心

Pro銀用家表示銀最靚

圖!

我就係雙修緊先會咁講

上面貼錯11 Pro
呢條先係

一有批評就俾呢度啲盲粉負皮到仆街
笑撚死

明明藍/黑最靚

今次白其實做得幾好
可能因為三眼仔同機背transition好啲，個框無咁明顯

iPhone 6系列大爆發之後每年iPhone銷量都停滯

跟手就每年加價谷利潤，加到Xr嗰代出事要減返，兼炒個閪女人

之後就唯有狂谷服務增加營收....

問題就係有幾多人會雙修

我係以前samsung 轉過嚟嘅用家，我好清楚出面有大把更加科技上更好嘅選擇
但我覺得apple ecosystem 成套野啱我生活多啲，而事實上apple嘅發展真係唔係好理出面，ecosystem compatibility 大過其他嘢

XR果一代真係最閪 得嗰條戇鳩女人諗到當佢係luxury 咁賣
咁多年最失望都係果一代

我今日開始用dark mood睇下會唔會慳電d

由X嗰下開始俾佢玩到分咗 pro同唔pro出嚟

8plus=12而家個位

得11 先pro咋喎
佢都走咗啦

個價位係佢拆出嚟

ip12再加，真心pk

同埋pro只係改個名

XS=11 pro
XR=11

唔同，Xs 冇pro到，同XR一樣功能
但11 pro 有

XR淨係鏡頭已經少咁個啦

你覺得佢真係每一年先諗今年出咩點樣出咩
我真係唔會信touch id做唔到
係steve 走咗之後 全部人都廢咗？
根本你同我都知 佢要改touch id唔會唔改唔到
就算m字額都係 由x 到12 根本無咩唔同
到依家12 其實條邊都唔算幼

利伸部iphone 8 plus 要換了 一直等佢無m額先換 點知我等到部電話等唔到 我工作緣故所以雙修 一開始我都覺得an好柒廢好lag因為思想仲停留緊S3 s2果陣
但問心人地幾間廠真係keep住創新 但apple就不停唧牙膚仲要改到有埋Widgets 前幾個月先有最小化顯示來電

用咗兩日。尋晚叉爆訓教，今朝起身得94%
全程飛行模式加低電量，搞咩

真 啲盲粉應該成世都係用死一部電話
幾年前我都係咁 不停話apple 最好 最正 但用過其他機真係唔會再咁講

啲電廢到咁似換返11pro 仲好

ios14.1 都好有關係等update

我上部就係11pro
啲電真係

岩岩果轉黑藍512任禁差唔多成個字棍到部用

希望啦

而家walk in 有得買pro未

12 就有

你搞笑? 真係天真 唔怪之得你比人block

隨便
得你地先care

台灣devilcase有磨砂背貼
街鋪應該都有啦，呢啲貼好普通

12mini係咪同7/8 plus嘅size一樣

apple cut左既野點會加番
想要touch id咪換se
又唔係無得比你揀

同埋唔鐘意m額咪quit去用an機用家燕媽媽機
成日講到人地無m額有指紋點點點
自己就走左去換新iphone
屌住黎用一樣係幫兇

你搞笑
mon,鏡頭,ram都有分別
個分別仲大過12 同12pro

唔好淨係睇數字

mini 5.4數字大過7/8/SE2 4.7
所以一定大部啲

又係呢個問題

Diu呀

唔夠快 俾唔到錢

自用128夠

講真我吱牙膏都賣爆
真係點解要咁快升哂所有野比你
屏下指紋 120HZ 逐年比你都得啦
有志氣D 買AN機嘛
又要屌又要即時仆去買
作為自己唔換機既一代
我幾想APPLE賣得差呀
下代加勁多新野

你雙修用得開心咪得 佢個ecosystem 唔啱你嘅生活你絕對有咁嘅權利去轉會嘅
至於佢係咪唧牙膏 就睇你覺得佢嘅device compatibility 重唔重要

都係果句啦，你用得開心，我用得開心，大家都開心咪得

其實好多出面啲人講apple問題大家唔係唔知
係都要講到人哋係idog

預左啦

公海成日屌Apple嘅嘢
呢度都屌唔少
不過Apple offer到其他Android機咁多年都冇嘅嘢
就有繼續用嘅理由

核電機種，我去做一次gym淨係用3%電，iPhone 5s 要20%

老母拎部12綠出街會唔會比人以為係支那人

點會同plus一樣size

過多幾年11 pro可能上神枱
細機核電

北斗星

Apple 令我留得低都係因為佢啲嘢好compatible
淨係講一個例子 AirPod
我可以唔需要任何制嘅情況下，就咁戴air pod，開iPhone 聽歌自動連接，然後即刻想用iPad睇片，我係唔使用任何制就即刻轉左connection

我唔知an做唔做到呢樣啦 ，但係呢啲方便性係佢比到我咪繼續用
Touch ID M呢啲鬼唔知 我哋都想佢快啲有

airpod 呢個都係最近版本先有
真係超正

想問吓 5g 係咪唔可以同4g 行雙卡雙待

而家只可以5G+5G/4G+4G

諗住買se2 點知買到12 pro

如果佢肯改返啱啱出果陣既noise cancelling 就perfect

apple成日都無端端加少少新功能
未必係好dramatic嘅改變
但就愈來愈留到客

想問下iphone x 同 iphone 12 無線叉電
x 就算用20w火牛最盡得7.5W?
12 有20W?

因為I 7壞咗
借咗朋友部三星c9 pro 頂一排先
星期六果日諗住去海港城Csl
貪佢有免費5G 卡 想要一張
點知去到居然Down 唔到個apps
居然話同個android版本唔兼容
心諗都唔算係好舊好舊既機
用iphone 都未試過話apps唔兼容呢個問題
令我有感跟本android成個系統就係呃錢
焗你一定要響3 4年之間換機，否則好多野都用唔到

用官方MagSafe 最大有15W

定係夜晚有野偷偷地用我部機

5W normal
7.5W w/ mfi
15W 12 & MagSafe

真心勁。

你到底要喺幾多個post 貼呢張相

諗緊買唔買Apple care plus好 買左係咪可以放心地用，唔係幾想用case

人地好叻叻俾個機會佢打下飛機啦 唔體諒下

An 一部機多數用得2個An 版本就唔會再更新
唔兼容都唔出奇

另一方面app 既生產商邊有咁好心機整好咁多部an
IOS 呢邊 一年咪得3個size 要搞既野少自然整得好D
唔講成個an 既環境
淨講Samsung 一年出幾多部機
S系 N系 A系 C系
淨係samsung 一年都十幾廿款
再加埋其他廠各種size 一年近千部
你個app 兼容曬一年既機已經overload 啦

我又覺得apppe 依家都開機想玩機海戰
SE
12
Pro
3條line

我都想佢縮返做2條link 算

即係要magsafe 用ip12 先上到15w?
如果出面買d 無線叉上唔到15w?

你呢個又真係搵黎講既
你部機andriod 6.0 對應 ios 9
Ios 9都係乜app都唔俾裝要更新啦

利申：用緊iphone 11

咁所以x 同12 都係5w

買有mfi 認證既無線叉
就上到7.5w

咁如果以同樣2016年機款
瘋7 應該仲會裝到個apps
但android 已經有所限制

Apple其實都機海咗好耐
不過apple啲機海通常都係用舊機減價當平機賣
而且機與機之間價錢差距比較大
所以比較易跟
Android嗰種機海係一個月一部新機
仲要正價新機同減價舊機一樣價錢互相搶客

咁C9 Pro平iPhone 7一半價錢嘅

如果你iphone7未更新 用原生ios10咪一樣唔俾
你一部更新左同一部未更新比較
然後話人地要更新先俾你裝新app 好肉酸姐

問題係部三星已經無得再更新

咩app嚟
通常android app先係最兼容舊version os因為版本好碎片化，唔會貿貿然cut兼容

iPhone就個個都升最新ios，所以就可以輕鬆唔兼容舊os

點解

成街都藍色

屌 點樣棍到
撳9極都買唔到

但黑白色通常最後會最好賣

真係好難搶

明顯啲人有bot

果部睇wiki最新有andriod 8.0
Csl我搵左幾個app都淨係要求7以上

幾個po 都見到張黑pro 相
洗唔洗換iPhone 都唱通街

當年神孝機，大mon大電又平

又要屌又要買知唔知點解佢唔買android，因為android仲趕客呀

將擦存在感嘅級數升華到另一個境界

得

終於要決定續唔續sun mobile
$98 7GB+地獄 簽一年
$138 無限 簽兩年
有冇人試咗？

我女朋友原先用呢個
佢之後轉左birdie用得好開心

12pro用返同一個7.5w無線叉
慢過我之前11pro好多

sun真係唔掂長期都係幾mbps
利申：用緊138

有你呢句就得喇
自由鳥算數

iPhone 12 幾勁都冇用，iOS 14 廢到，同13冇乜分別

可以迫到我由一個月用80-100GB
減到而家長開wifi,用2xGB早知玩年卡算鳩算
(但我仲未換12pro,仲係得單卡)

咁又未必，android apps backward compatible 好多代，因為android api問題

而家ios都唔要求啲咩
無咁多bug已經好好

唔試hkbn?
佢地都係用smartone network

但成日都read 唔到要試幾次先得呢, 不過都算, 放棄唔理了

機過機可以

宜家得支那移動

出左12pro 叉電殼未呢
啲電如果打機睇片真係唔多夠

11 Pro Max有啲屎忽痕想上14.2 Db4
watchOS都係

睇唔到嘅但好用嘅啲好多人都唔會care，因為show off 唔到

會show off 到嘅，多數都會係gimmick 嘢

開埋5G 仲開心

今日tst apple store 多唔多人

14.1 係咪有bug, 個ringer & alert 成日無曬聲

有冇巴打知12 pro 128 衛訊今日賣緊幾多錢

你set when low power mode off, turn on low power mode

14.2 b4 冇投訴

永續

但其實咁樣keep 住開會唔會defeat 咗個purpose

嗰時check 過 LPM 效能降兩代

睇左條youtube 片就算用佢個火牛都過唔到10w

又有少少唔同既, xs/11 pro當時機身比xr/11 細, 但現在12 同12pro 個機身size 係100% 一樣, 只係多粒鏡頭/ss frame/2gb ram

咪理佢等佢單機啦, block 柒左佢就費事睇佢9up

果隻夜光色真係麻麻

衛訊匯豐卡買iphone 12 128g唔夠7500 果200蚊買咩最抵

個apple tv有咩好睇撳親都要俾錢嘅

啱啱上咗，watchOS未上beta，有冇投訴？

watchOS 就冇上喇，冇乜新野 + 有bug 難downgrade

嗰時watchos 7 beta 就有上，快好多

返去笑9堆女同事

咁watchOS唔上住了

想問有無師兄今日去咗又一城apple store
想摸機係咪仲係要排隊入場？

間間都要

iphone12 pro係咪冇得手動set返3g網絡？

想問宜家士多仲有冇得即場trade 機換12?

首先你要知點解要排隊，排隊係因為武肺嘅關係，商場會有指引你一間鋪唔可以多過幾多人，同埋排隊係一定要有社交距離，如果唔係你間鋪爆發咗，佢分分鐘成個商場收皮

搞咩呀

MagSafe 無線叉快好多wor

有冇人用12pro手寫同埋語音轉文字嗰陣會lag..仲好明顯下

有無巴打知11 128g 放到幾錢？

睇完實物，黑藍都好似。都諗緊用邊隻色好

呢個功能真係WORK？ 去apple拎部demo機試下

An算吧啦
重係用呢個膽做主體，佢唔成個system改根本係無用
Bill Gates都講過，但唔知點解佢自己M$都唔開發一個，或者佢可能知道重新開一個OS成本好貴同埋都未必夠apple做得咁好，所以都係決定食翻老本就算

講起機海

我又想講其實apple好心就唔好玩機海啦
依家多到有時都唔識分

出2-3個版本，都大把人衝

其實每次啲人話apple冇呢樣冇嗰樣
我都會諗啲an廠咪又係冇自家OS同app store
要靠人地

想問買左procreate 移民英國後 轉地區係咪又要再買一次個apps?

佢純粹唔同price range都有機
大包圍哂大眾所有人

SE: 老一輩 唔願花太多錢的人
12: 一般人
Pro: 捨得的人 追求更多的人

舊機唔用低電量模式真係倒水到用唔到

所以apple真係好癲一間公司，同咁多間公司打總要打足咁多年都贏你重要贏咁多

Windows Phone 咪收咗皮囉

Windows Phone我都有用過一段短時間
感覺都唔錯
介面都叫簡潔易用
但又係用耐變慢同無乜嘢support

其實我好好奇你有幾耐無用過samsung 啲機
根本各有特色 好多嘢samsung 去創作你apple仲係唧牙膏係得你班果粉先會盲目撐

你有幾耐無用過android啲機
明明條片講啲嘢真係勁中 都可以盲撐 我閪唔信你地真係鐘意m字額

Er...

其實我就無用過Samsung 嘅，俾我繼續打下飛機得唔得

事實上佢只係部份中
老實講 作為APPLE USER
佢剩係屌得晶片升級左已經FAIL
其他升級左既野又唔係廢到可以無視
外型 5G DROP TEST....
仲有佢自己7上12 但叫X 11既用家唔好買12 點樣中呀大佬...

係好多特色
但係咪deal breaker? 你自己諗

打手黎

好多An fans口中嘅「Android依家進步咗好多」
只係多咗個屏下指紋、條邊幼啲、有120hz
而Apple進步緊嘅係電腦由Intel chip變自家U
成套產品無逢接合
仲有盤古初開個底已經打得好好嘅自家OS、App Store
唔係話Android嗰啲嘢完全冇用/唔吸引（e.g.摺mon係勁）
但Apple冇嗰啲嘢唔代表佢地冇做嘢

其實預用兩，三年嘅話，係咪上pro 好過上12?

本身用緊11, 如果上12 嘅話upgrade 差價好似唔太抵...

利申定先
非Apple嘢我依家有
Sony Xperia 1 II
Samsung Galaxy Watch Active 2
Samsung Galaxy Tab S7+
Google Pixel 3a
所以唔洗問我有冇用過Apple以外嘅嘢
我洗喺非Apple嘢嘅錢分分鐘仲多過Apple嘢

你要明白 既然你地講到咁勁 你覺得iphone x 到12 真係改唔到m字額？
Touch id真係轉唔到落iphone做唔到同唔想做兩回事 成萬蚊部電話 點解大家好似無咩要求 一出新就盲目話好好好 講真有幾多人用佢影相
你日日影另計 我寧願要佢120hz mon

11用落有咩問題令你想轉？

邊度有12 pro 現貨買？
我apple store睇要兩三星期後先有機

緊係 根本12 就廢

你唔用影相咪唔好買max

Samsung 啲tab好撚廢
如果tab一定買ipad

Apple嘢依家都唔貴
嚟緊arm MacBook成本下降仲可以再平啲（好似）

以前Xr未減價，Samsung未加價個價夠買s10就話啫
依家sony 1m2都賣8千蚊真係冇興趣

其實我block咗佢
唔知佢講緊乜
係咪又係屌Apple冇touch ID同埋呢度啲人用過近年嘅Android未？

今年Android機因為5G搞到貴哂
相比下iPhone個價竟然算係有啲兢爭力

所以有5g冇加價已經係減價
非pro因為升級oled先至要加8舊幫補返

本身用緊hkbn，未update之前上網速度都可以接受
但update之後每逢上網load一個新page，電話左上角信號格就會由4格跌落1格，「LTE」logo就會消失一秒左右，之後先會load到個page出嚟。成件事好on9，變咗每次上網（lihkg、ig、fb都係）都會卡一卡住先load到嘢
我已經update埋14.1、換咗sim card、重設埋個網絡設定
有冇人有呢個問題？

Yes 要計埋開5G 減20% 電

直上pro max 算

本身諗過買
但我本身慣左用case同貼
所以都係唔買了
太貴

如果西女人仲喺度嘅話
加5G肯定部部加$2000

無線叉我訓教先用
太慢

想問下APPLE STORE 訂機有乜程序
係咪買完俾信用卡揀地區拎機就得
未試過買

係
記得個名/email唔好鳩填
因為要對身分證/Apple ID

預用兩三年但你11用一年又想換

Apple TV+只係可以睇原創劇集

我又玩
諗住買12 pro點知買咗 5 5S SE1

買左了

我轉咗sun mobile之後開4G都經常會咁（講緊一日十幾次），之前用smt都無呢個問題
唔知係咪機問題
之前去台灣用中華電訊直頭3g/4g都係長期no service
利申：6s

好想同chok囝買餸

我覺得Apple唔會咁好死將ARM MacBook減價

唔想再睇連登第N屆iOS VS Android大戰
好撚厭倦

會輕薄到冇人理個價錢

你要明白大家期望唔同，你想要數字上最top同fancy野android的確啱你
但apple係top tier得嚟配合自家野極完善你又唔講
睇呢度成日話apple覺得未穩定就唔會攞出嚟，的確係事實
On screen fingerprint 但低準確度
虹膜解鎖但要幾秒
個mon 120hz 1440p但default 出60hz 1080p
上代100x zoom今代變返50x
當然你可以好有型咁講句我有得揀用定唔用
但真係好少見apple會出埋啲濕鳩功能跟住收收埋埋唔想你用咁

用過S20+
咁有資格話Samsung 垃圾未

咁憎蘋果，然後入ios po 踩場
又唔見ios 用家去Samsung po 踩場？
一踩Samsung 就比人話on9
一有人讚12隻藍就話人盲 死撐
煩撚到閪咁

所以12咪加價

最煩係自己入黎挑機

lihk次次禁完表情就死app
點搞

dcfever carousell幫到你

真心各有各用
到左2020年仲繼續用apple都係因為個ecosystem
追spec既一早轉左samsung

除非你轉apple id/ 個app英國冇
唔係就冇嘢

突破盲腸

預用兩三年既建議你等多年買 13PRO 會有 120HZ MON.

係
間中一兩句都算
呢度啲人有時都會呻下
日日都入嚟單單打打話人on9都唔知為乜

幾時有pro 現貨呀

3000-4500

象徵式平少少
同埋用啲好西嘅spec扮平價入門

想幫老母換iPad Air 4

個gap咁大

部12pro用左三日就突然間黑mon 著唔到機
試過DFU restore電腦會出error message
試過用MagSafe/插線叉幾個鐘電
部機都係著唔到
係咪好大機會死左底版

但book天才bar要等幾日先有位
其實買左番黎14日內發現呢個問題
可唔可以原裝配件換部新？
因為部機啱啱出應該未咁快有翻新機

我又覺得可以接受, 正如你買x 一樣, 之前啲機全新倒模咁

12 外型上的確我等左好耐

大機會會換全新

但你有冇買apple care+

apple野果然第一水容易出問題

刷存在感, 所以由佢單機把啦, block

今年金藍黑都靚，白相對太普通。
但個LiDAR配淺色太顯眼，都係深色好睇啲

iPhone 12 pro係咪甩coating 甩得好勁？

冇買apple care+
最驚佢要寄我部機去新加坡整幾日....

要對住人樣，應該要除罩先得

俾我就直踩去士多同佢嘈

新機用幾日就懷

我細佬用緊，話好撚後悔成日load空氣
仲衰撚過3 個假無限5mbps

THX
因為用YAHOO ACC 登記
GMAIL 唔得

Iphone 12 解鎖後無啦啦d色花哂 好似開左色盲咁 鎖返再解又無事 bug定mon有事

由3D touch 舊機升上12,想問吓個haptic touch有無得熄咗個聲佢,以前個3D touch 都無聲

今次咁多災情既
好驚喎

應該係bug
我由xs轉12都有

真係。。。

跟返iPhone 5

iOS 13,14 3D touch都有聲

姐係除左靜音外無得熄左佢? 我舊機得ios 12所以唔知

應該會換全新，但前題係鋪頭要有貨

屌嗰wifi過機都唔撚work既 係咁loop quick start嗰頁

Settings -> Sound -> System Haptics?

咩機去咩機

向iPhone 5 致敬

其實出機海都係想多啲人subscribe Apple service

好憎你重有SE

暫時好似未出現年年都勁多人講既
黃mon、死點光點都問題
不過唔知係咪因為有水位大家都放鳩晒d機
真正用既人比較少

Btw 想請問下如果係apple store app揀pick up既話
新機有問題要換機係咪都要打返上800908988安排？

試過唔關事,依個係關震動事唔關聲音事

啱啱試咗真係唔關事，自吞

其實呢度都好似唔係好多人用12/12 Pro
個個都等mini/Pro Max

反而出面仲熱鬧啲

係
圖都唔多張

我等緊
最大同最細

我部6s plus放唔放左好 ? 有9成新，apple收得650，放又唔係好多錢，唔放放係屋企又無用

有呢張

攞黎做後備機同紀念啦

已經block左 等佢自己玩單機

我今朝見到呢張相好多次

輕到似demo機

黃mon？ 我同我部xs拍埋睇係偏黃
就咁睇唔係好覺

12定12pro?
Oled都仲有得黃mon

諗住買12 Pro Max點知買咗SE1、6、7 Plus

竟然會有人話快我用埋20W頭都慢到仆街

我12pro拍埋xs
Xs係偏紅
我懷疑自己用咗兩年紅mon都唔知

12 pro 電量好似好災難

有冇人部12 pro個lock sound唔同咗

除左KMB之外
仲有冇邊個交通app好用？

8plus to iphone 12

8plus 14.2b4

12 pro
咁梗係唔係黃到無開true tone
都好似開左truetone咁黃啦
反正兩部機拍埋先覺 對我黎講唔構成任何問題

full set carousell 放咗3800 (尋日放)
淨機舖頭放 3600 (放緊)

屌 beta 緊係唔得啦

有冇人用緊12個訊號長期都係得一格？

精靈叫我咁做 點知姐

我諗緊上次我係點過
唔記得咗係 升咗新機去beta 定解咗舊機個beta
你要試一試

ok
今日第4次見

唔知點解 佢隻錶睇得多望落好怪

過左保？

Series 0/1/2/3?
其實個手機套震撼啲

citymapper?

睇落好正方
皮 + 蓋
可能老坑黎

用咗貼？

我上星期五明明只係諗住搵男精靈吹水
點知買咗12 Pro

Tim: 點解唔買我地嘅MagSafe銀包？

Wireless charging的 energy lost 比有線差電多好多

記得6號訂埋Pro Max，13號攞機，唔准走數

你真係好撚煩

一話Apple 就話Samsung 好
人地買咗最新Samsung tablet 你又話tablet 應該買返Apple

不如你開新Post list 個2020 H2 最佳
Tablet
Phone
Laptop
Desktop
All in one
Workstation

出晒黎 邊個「行差踏錯」買咗唔啱你心水嘅嘢你就抽佢地水

6.7寸太大
我受唔住

想問下ios14 個translate 點先有繁體

其實有咩用
放卡又用唔著有Apple pay
八達通又內置咗
放錢又放唔到

算啦
講到尾佢只係想話呢度嘅人除咗佢之外個個都係on9

過晒保啦，一出就訂

想問下蘋果動用唔用到pip

我覺得三星都唔會請咁嘅打手
似係被洗腦又淨係識睇表面specs 嘅「fanuncle」(年老版fanboy)

想問有冇人用緊12pro 用其他廠d wireless charge叉極都叉唔到 但又show叉緊電 已經用緊belkin

14.2b4
control center lock screen 都用到, 各位巴絲是咪一樣?

發現用咗防窺mon貼之後用唔到face id唔知係咪我貼得衰

要Unlock先用到

最終係用電腦backup 8plus

再將12升去beta再restore backup

所有資料齊曬除左restore backup個陣收既whatsapp

有無戴口罩？

係 要靜音

唔似舊機

如果11pro繼續玩多年，換粒電延續落去

冇呀

我都係咁set, 但發現擺在面前已經unlocked 所以先開到, 自膠

做打手做到咁拉仇恨點過到probation

完全冇問題

你用開2部冇煩惱，我得一部11 pro做主機，但又想要mini 細機身

咁想轉apple id去英國呢？

$549玩多年細機最煩係電細，如果mini有2800-3000mah我都會轉做主機

電量多返少少唔凸鏡頭就完美

我對電要求唔高，坐office 少去街唔去旅行

係畀4000換部細size機好似有啲低能咁

絕對係

xs max換落來12
覺得UI 比例怪怪地

你都on99 打手依啲垃圾工 搵得幾多

係我貼得衰？

換過張啦
雖然宜家face id好似廢左武功
但無左佢同iphone 5有咩分別

Btw再scan多次塊面得唔得？

有冇人打字會疾疾下

都係唔得算啦呢張本身都入咗塵，我仲有一張試吓搵第個痴睇吓有冇好啲啦

頭先陪兩老去Apple Store買機
啲staff好冇禮貌
可惜見唔到佢個badge name
好心唔好請咁多mk廢佬

有D連基本知識都無,淨係水鳩D客

宜家果d好多都串柒柒
同先達果班無乜分別

Genius

邊間apple store

Genius ? 咪又係垃圾sales 一個
希望大家唔好以為佢哋真係咁pro
通常都係Mk中佬多

正常之後apple會email一份問卷俾你填，
主要係針對返serve你嗰位藍精靈服務態度
你有乜嘢唔滿意都可以寫落去

Tim cock: magsafe

呢個厚度..

我今日拎機 又幾好啵
客客氣氣 又friendly

痴moon貼都係開燈射住部手機
清晒d塵之後就痴上去
唔得既不如出去搵人痴
都係幾十蚊張

琴日喺旺角買左個 verbatim都係$85
試玩左都唔錯
不過實係慢過插線叉

基本上依幾年我遇到嘅藍精靈同天才態度都係好嘅

係
宜家既apple store真係好多好mk

5年前大部分勁有禮貌
依家西過支那人

80%電iphone 8上咗12 pro幾日 覺得好核電

你哋去邊間士多會遇到咁多西人？
我主要都係去又一城，
暫時都仲未有不愉快經歷

話唔買apple care+啲語氣即閪

係先達失業去apple store搵工

個Mon有無偏黃？

應該係s3黎 厚撚到仆街 出街見人戴都好易認到係s3

可能係本身張mon貼問題，
如果你再黐同一款，黐得再好都無用

ipx嗰陣係華強北中過伏，條友仲話正常

我去親嗰啲都好好
搞到我成日都去Apple買嘢

想問下點解係電腦用傳送圖片去iphone之後
Gallery入面係搵唔到？
要係File果度先開到黎睇
有冇方法可以直接係Gallery入面睇到？

防咗faceid偷窺你個樣

都啱

有冇用到face id嘅mon貼推介

Cut走M額嗰part貼

係咪防窺貼先會咁？

睇左幾個post
間唔中有巴打話熄左true tone/night shift都覺偏黃

Btw 多唔多巴打由11上12
心郁郁想上

我個Fd話偏黃
所以上嚟睇下大家有無呢個情況

我都諗緊 11 Pro max上唔上12 Pro Max

11 會上12 pro
輕啲
Oled mon
已經夠我升上去

點解正在設定你的apple id 咁耐

邊間?
呢幾年我都去過曬咁多間買野
反而得IFC先串串地
可能果陣太多大陸人 佢地都做到燥燥地

直接落store 試會最好
但true tone 我長開 感覺好過唔開 睇嘢舒服咗 個色自然好多
6s冇true tone 個色偏藍 因為咁樣所以覺得偏黃？

有冇指定mark仔仔
有時我覺得啲仔仔仲好耐性過囡囡

我都唔明
Oled又話色準好過LCD，無咁LCD咁多問題
但點解都仲有黃mon問題

點算好，換唔換

IFC有個鬼佬好主動serve客

用左兩日已經撞崩左少少而家有無咩非官方殼係支援magsafe？

但12好似仲輕過pro
我都主要因為個mon而想上
當然如果真係有黃mon問題既話....

12係輕過pro 呀 少個鏡頭同個sensor 嘛
但如果我要128gb 嘅情況下我會揀pro
雖然睇完實機覺得12 條邊好過pro

想問下其實叉電用20W快叉好定係用返之前個啲好？部12pro用快叉部機會熱熱地

快叉會熱係正常（唔係非常熱個種）

一係你用返5w慢叉

自用想買到Pick up 的話，係咪要每朝8點捕住AOS?

趕時間出門口咪用快差，
臨瞓前差到第二朝其實用慢差ok

11轉12pro 開心使用中
兩部拍埋，部11黃都仆街

玩完實機之後更加期待mini pro個size手感都有d大

已經冇8點呢支歌仔
隨機俾bot玩晒

值得升級？唔講個款，pro 個鏡頭同6GB Ram 值唔值同12個差價

邊間

咁想食hsbc 個優惠應該只可以訂shipping

筆直？

請問而家有冇每日隨機出12 pro 藍
放棄等mini了

幾間鬼佬都好好態度 同埋感覺似大粒啲

咁唔等得
等多半個月啦

6500K係會黃

一般電話多數係6800-7500K

岩岩部7仔update 14.1果陣死左機
乜都無曬

下...

抵啦

你依個筆直得一部買到

唔好咁諗先 今日貨少 應該好快就大貨 到時應該易啲買

好彩你無用過11pro 姐

唔download 片，唔打機都夠

你聽到32gb都好似鏈住春袋咁啦...

玩photoshop 用gapgap moon

Pro同唔pro真係完全睇個人需求
$1200既差距根本完全唔係問題
但我想要輕d

不過我比較擔心係粒電耐唔耐用
11係正常容量同未比ios update影響之前
都ok長氣，一日唔洗差電，返到屋企仲剩唔少電
唔知12做唔做到呢個效果
但睇落可能無咩人換新機
無人share呢樣野

如果唔太著重影相既話12都夠，佢又輕啲

岩岩去兇澤摸左12，個核酸藍真身無網上圖片咁誇張，暗色少少，但對我黎講都係核酸

感覺條邊有啲界手，唔知pro有冇分別，呢間分店得12摸但如果買應該都會用套影響不大，可惜兇澤舊防盜太重試唔到裸機輕唔輕

即係所謂色較準既後果
就會容易覺得黃

問個比較麻煩既問題

準備用新機 想申請一個新既apple id (之後其他apple devices都想轉埋去)
有無得將我而家部iphone/ macbook d data, 轉去新apple id
- 唔係買左個d app, 淨係相, 普通電話資料個d)

求巴絲解答, 唔該晒

(舊個個apple id有d 問題, facetime, imsg activate唔到, 問過藍精靈幾次都搞唔掂.....)

以為5g會食電好多
今日出咗去6-7個鐘
都仲有58%
都ok吖

當然可以

咩叫核酸？

佢要download 野或者睇片先會真係開5G, 所以其實都ok

都係睇下youtube同串流聽歌咁
Ok吖

DNA RNA嗰類

又有新名？ 核酸藍？

我用就冇問題嘅

幾時先有得walk in買架...想trade in

應該可以login 新果個做backup，之後新機就用新果個restore？

藝術嘅嘢真係唔多人識欣賞

邊隻

我就係由11上12 pro，
不過因為我同時升咗上5G plan，
所以要搵一日要全日switch返去4G LTE先
咁先可以相對地公平去比較兩者續航力分別，
其實用4G的話我感覺大概差唔多，
但12pro even用「5G自動」電都明顯冇咁襟，
等我呢兩日試吓全日用LTE先再分享吓感受。

以前on9成日打錯，核突同肉酸撈埋，跟住就番唔到轉頭錯重點啦ching

想用咩機Trade

巴打試過？ 介唔介意講下程序

3gs

咁簡單咩我直頭有諗過攞機個日, book 埋genius bar 慢慢問/ 等佢幫我搞...

都得既不過我諗有排攪，同埋唔知你係咪真係個ID有事，我記得可以轉第二個Email做ID

12pro朝早11點用到依家仲有25%

SOT幾多？

5小時31分鐘

唉，雙卡撚冇左5g

等iOS update

用緊4G定5G?

4g

5G?

想換電玩多年，岩岩部11pro就咁岩得咁橋跌多1%電

80%先免費換電喎
我部11 pro max
94%

好似隻隻都用到

未必用5k 喎呢啲workload

想問下有無人個前置鏡頭出現問題
一錄片upload or send去其他app到啲就會褪色變黃變白
我想知係咪啲app未update到定係我問題

啲台機仲有無機會好似hkbn之前咁減5舊？

個keyboard 會上下咁震

我去tst 果間都幾好, 不過兩個月前, 唔係買電話, 係換airpods pro, 換左我3set先暫時無問題

12個機機lag 過11

知唔知邊到收舊機靚價？
部8+收返千零都好

現在support usb c 手指嘛, 但我之前(年半前)就係唔信邪買左10.5 air, 之後就覺得中晒伏, 開個pdf 圖都load 好很耐, 同人傾野靠佢就真係乜面都無晒, 後尾試左部pro 之前立訂買pro, 就無再發生尷尬場面

ipad pro 2018 打後都用到, 新ipad air 都係usb c

要用lightning adapter
好撚麻煩又唔穩定

我今日100%出街
5個鐘後剩返60%左右

仲耐啲？

離開咗士多就

11 換12 pro 電池好有感
有感地廢.......

邊個ios AppleTV Siri會有Cantonese?

係喎
iPhone 11 Pro: 7 hours and 36 minutes
iPhone 12: 6 hours and 41 minutes
iPhone 12 Pro: 6 hours and 35 minutes

佢頂多當維修 試過ipad pro 過左半年先發現有死點 成部換比我

今晚會唔會14.2 GM

有人話好似最少要去到b7

我都係

想問下有冇師兄呢排Powerbeats pro係咁斷線？

bug黎 幾日前好多外國users 都開始有 我上星期都有 仲以為已經咁耐無update

一到12點

以前影完相依個位會顯示埋影個位置，依家要向上拉一下先係下面地圖見到影果個位置，想問吓點整翻個地點直接顯示係上面

之前有冇用過7.5W WIRELESS 先

唔知點解部12 pro 差緊電 篤個mon都wake up 唔到佢
要篤好多下 或者禁lock button先得
但冇差電果陣又冇呢個問題

iOS 14

今代好似咁多問題 定係幫 8 仔換電再等就算了

不如等max開賣嗰日

用咗幾日？

仲買晒gift card準備換

我14.2beta 4 有show地方名
冇嘢set

等巴打報告

google 咗好似有人都有咁既問題,可能14.2先整番好

救得番
對上一個itunes backup係8月

me2，
基本上升咗iOS14之後iPhone，iPad影相拍片都show唔到位置，
問過天才都搞唔掂話係bug，
睇吓iiOS14.2正式版係咪真係fix到

雖然又唔係睇唔到不過有啲唔方便

本身用緊8 plus仲行緊ios13，訂左12 pro，想問吓到時用icloud過番d野去新機的話，我係唔係要升番部8 plus上ios14先可以?

我都想知咩事....apple store可能無乜人係software engineer 去左兩次搞左30分鐘唔得 我就趕時間走左

可以唔洗

唔係
向上得
向下先唔得

我都係8plus
本身諗住換12
但睇睇下 11好似好D
最主要係舊電

11pro 換 12 pro會唔會好傻？

唔知個5G 點計，用緊smartone 發覺去到邊都收到5G
係我outdated定點，5G覆蓋率有咁高咩？
定係假5G

香港嘅applecare係咪無得續期？

speedtest 下咪知

全球都無

美國有

隻12藍
係室內同室外個背 鐘面反射會唔同咗

12pro個金屬邊框好易甩色 要一定上case
（朋友裸機已經甩咗色）

澳洲有

有，上咗ios14就咁
好撚似翻咗去以前Sony Ericsson 打筆劃太快會疾咁

直上pro max

4G dss出嚟

唔洗，iOS 14 備份去13就唔得

嚇撚死我
一起身部12全部白色變晒藍藍綠綠hang機色
好彩reboot冇事

但無料到? 入到settings 又無新update

無 應該又係bug黎 對上次係ios12定13兒家又黎

apple pay ventra終於出到

有冇人用緊12用一陣冇打機只係睇下新聞部機會有啲熱，舊電好快冇左一格，有冇人係咁？

一樣
電同ios問題

用緊14.2 Beta 4可以答你，係加返

完全唔慣
用15分鐘連登 4%電
Wtf!?

5g緊？

咁似se

有咩必裝apps推薦

11pro 換12pro 除咗舊電 其實都滿意

X 換12 pro 其實都唔錯，但打機的話就冇分別

和你pay

黎緊隻12mini+老母麵藍一定好正

有5g plan 正常都5g 長開

我8轉12pro 所有野都非常滿意, 係感覺大部左啲啲, 但size都好過11同plus 機種

咁係5g問題
除非用4g都係咁就要停一停 諗一諗

11/8+機身大，12pro只係大11pro小小，好揸好多

續航真係麻麻 好彩唔係成日打機

我同事幫我貼同一款防窺貼就冇事，我以後都唔回自己貼㗎喇， 今次唔知哪來的自信

4g 我11 pro Max 換來做乜

打機11pro 勉強唔洗袋
呢部應該要帶

我粒電係咪壞左
出門口78%返到公司得返23%

係個個部12都壞左

死藍絲負皮我

屌！ 無用Apple Music, 轉地區都無哂playlist

打機應該真係會用盡粒U , 可能得max 系列係可以唔洗袋

US張itunes plus card加唔返上wallet

hotspot?

12pro?

係，用左兩日

都係前一晚用，應該唔關事

我兩個鐘前出門口100%，中途接近non-stop上網但冇睇片，依家85%

12pro電唔得

12 pro電量都咁
Mini咪

其實12pro理論上續航同xs差唔多

我搭車都係碌左一陣Facebook

Really?有bugs?無追Post想知

等14.2 睇下會唔會好d

有無ios card reader 推介
過到相同片就ok ,apple自己個個 file 名都要限死格式先讀到

不過上到7.5W已經快好多
18W牛連叉AirPods都蝸速

Xs當時都都比人插佢少電

點會

Xs上12pro用家表示
12pro電好過當初嘅xs
之後唔敢講

本身係咪痴歪左？

應該係掛，手殘

有冇試過force restart, reset dictionary 呢啲work 唔work

我早兩日試過臨瞓叉爆，之後開飛行同低電量，訓醒都冇左7、8%
似係ios同電問題

11pro 勁啲

其實係多過sor 因為11pro多xs 4個鐘 12pro少11pro 1個鐘 咁睇都唔係咁差

我覺得開放埋5g +5g 再升多一個Os之後又會好似6 plus咁樣力不從心

都唔係寫包單，之前都試過有啲野beta版有實際出到黎無左

有冇人手持11 128gb打算換12pro，撳極都冇。
之後發現加少少可以上pro max？

咁好似跌得太多喎？利申唔識

有期我用xs都係咁，之後成部reset

Pro 同max 一直都係差幾百咋嘛

有冇人明我講咩？

pro max咪又係比bot搶

唔係可以用file app開咩？

搞乜12啲64gb無哂貨

你肯等咪得

冇
建議圖文並茂

直接用file app咪睇到入面D 野

個人熱點喎

12係咪未有得升14.2beta

12 pro max 係咪未有真機試？

MagSafe跟apple 96W出得10W
跟18W出13W
只有20W先出到15W

Apple 啲牛不嬲都係得一兩種電壓輸出
佢個無線充仲要咁on9食9v2.2a

我覺得應該係14.1嘅問題 我第一日用嘅時候都係咁 部機啲電用得好快 冇用到放入褲袋都feel到時不時會發熱 但之後升咗14.2 developer bate4之後 冇再有呢個問題發生 同埋我覺得5G都係一個原因 因為用5G開始 幾分鐘就冇1% 都係用返5G自動會好啲

利申：第一日就已經換左12 pro

用家問題

有冇巴打轉輸入法個陣好卡

嘩一跌就爛

卡你老母

airpods食唔到快叉

跌中邊個位？

我用緊14.2又覺得可以接受, 可能我上一部係8仔, 8仔我用量一日要差兩至三次, 12pro 就可以唔洗差

唔關快叉事
只係用普通牛會令MagSafe更慢

咁似啲邊框包住部機咁

點會呀, 上到ios14 既devices 全部都得

嘩 大哥你咁極端 好難同你討論喎

12 pro竟然提早送到
原本29/10-3/11 結果今朝就收到

feel到舊電都流流地 好快就無1%
至於發熱我就唔太覺

今日仲有水位

自用，頂唔順部6s

點先可以搞到咁

你自己做drop test?

iMac Type C 頭出Magsafe 差部12pro
都熱地地，
11:38 78%
11:54 88%
12:00 91%

似係坐彎部機坐到個邊框斷咗

咁已經唔係bentgate

坐斷不鏽鋼
坐唔斷螢幕玻璃

真係齊整

有無Wallpaper apps/網 好介紹?

可能用開an 機連升version 都分先後

HomePod係咪一定要連Apple TV先播到電視聲？

[月經] iOS集中討論區 (159) iPhone 12系列-致敬iPhone 5